今日行山見到個中學生妹妹個ass勁正

又挺又大 雖然無波 但好想推佢車留手掌印係佢屎忽到

I so sick of this thic love

真心佢都有好運姐嘅身材(除左對波)

笑撚左

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

行邊到山

你個ass仲正啦 屌你

你究竟識唔識規矩？無圖學人開post？

10

伯母哩輪少出街好dry

脷狗又開垃圾post

勝利改不了吃屎

成日見到呢幅圖，好正

#11 #12 259下地獄🙏🏻

你再唔sd圖我拉能埋你落去🙏

落地獄都要拉埋你
咁撚仆街
開post竟然無圖？

你求我先

我開post使唔使你教呀

你撲街死

你捨得？

我打到你落十八層地獄永不超生